我好打得，你問我答

點解隻手會斷左

收皮啦殘疾人士

俾隻臭雞斬咗

你家陣歧視殘疾人士？

你條女比人屌到高潮

打十個ok？